袁國勇 戰力提升 新戰衣隆重登場 !!!

全新外套戰衣

入面都全新防護裝甲

老老77，袁勇佢次次都無防護衣，又無n95，只係普通口罩一個就衝入毒氣室，點解每次都無事???

佢果件高科技產物

佢個件已經夠做啦

馴毒師
識得shu啲武肺病毒
所以百毒不侵

佢收聲禁言14日可能對疫情仲有幫助

隔幾日就出來9up

早就打咗自製疫苗

花老爺唔著衛生防護中心件風褸

其實牙勇一早做好疫苗，心諗你班友都憨撚鳩

你出少啲9 post可能都冇疫情
成日出埋啲9 post

佢可能已經靜靜雞打左自煮燃發嘅疫苗

佢係hulk 同ironman 果種級數既科學家, 佢自然有方法

佢重毒過啲細菌

比較好奇件中山裝係咪日日消毒 入面又話環境感染 咁應該同防護衣一樣一出黎就要除
定真係有好多件

佢個套咪ironman mark85 隱形甲
所以佢個look 十年如一日

人地係cyborg 又話你知?

閉氣閉兩個鐘，去邊都唔驚

袁：I am the vaccine

袁勇：驚閪咩

要中就中要死就死
你睇私煙就知

佢明明係全港最恐懼果個
但永遠都用最少既裝備入最危險既區

黃金聖衣！

武肺又唔係經空氣傳播
你又唔係要接觸入面d人
又唔係叫你入去奶d喉
其實咁驚做乜撚

其實你全身防護衣但鳩著鳩除
仲危險過你得一個口罩但好小心唔好掂塊面

佢個髮型有冇轉過？

入面係咪都一樣個set?

佢有幾多件？
佢咁驚死 件衫應該日日洗

pin this

尷尬

佢件外套剩係著一次 著完就扔又話俾你地知咩

可能用左私家疫苗

袁國勇本身=張三豐
靠神功護體
廢先要著甲

Shu!

每次都認真清潔衣物
其實係一個口罩就夠
最多帶埋眼罩架者

佢又係eric?

佢去睇果到就係懷疑某啲情況會經空氣傳播
佢話如果條渠入面有武肺病毒
而條渠漏氣 或者U型渠唔夠水
啲病毒有機會離開條渠入屋
仲可以存活一陣 夠感染人
即係佢講既聞到臭味

但係我又唔明點解佢唔使著保護衣

去到都消毒過哂D地方啦

袁國勇 :

呢條仆街黃袍加身啦

未必ga,有啲未消毒完佢都照入
佢真心勁

因為Just a flu

除咗條軚保留外 入面個件都唔同咗啦

唔好啦

佢個實驗室危險過啲屋邨多多聲啦

你當病毒傳心師流架

天氣冬呀
入面嗰件一樣

無敵嘅聖衣！

之前受訪影過
佢個櫃件件都係呢套

就係恐懼先唔重裝 保護依除得唔正確隻手又係hi返啲菌

老夫子

其實有好多件一樣嘅外套

其實條撚樣有冇洗衫架, 定果套有5件日日換

點撚解可以連野豬都識馴咁勁
佢又知佢教狗嗰套對豬都work?

佢打咗疫苗唔通又要話你知咩
冇打的話你入埋我果份啦
打份工你估要搵命博？

佢衣著都幾有標誌性其實

假髪

接觸得多有抗體

係咪製衣廠呀....
10年都同一款衫

會用毒就會解毒

打喪屍game啲主角都有抗體

想天氣再凍啲，睇佢會有咩新裝

佢識如來神掌又要講你知?

老夫子個衣櫃

又係𠴱隻色

Just a flu

6點前入就冇事

屌個標題

well said

佢好似之後都有戴頭盔叫一般人見野豬咪亂學佢，走為上著